關於阻礙旅客問題

今日見好多人鬧阻旅客上機唔啱，我明白觀感上唔好睇，但今日唔似噚日咁多人，噚日人多自然可以塞爆。但人唔多，好難真正癱瘓到機場，變相只可以升級行動，阻一兩個客可能會照飛，但大部分旅客都上唔到，機場必會作出應對。

咁點樣可以唔阻旅客，但又可以癱瘓到機場？
就係要夠多人
所以盡量有咁多戈塞咁多人，到時咩都唔使做，自然可以癱瘓到。

推

謝絕破壞，不使用武力!

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

收工自然人多

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

剛收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

升級唔等於要用武力，阻到就得

一個星期，六，日停飛，咩都夠啦

好多人收工先黎
7,8點就開始多人

人少係硬傷，塞離境都係無可奈何嘅事

咁唔夠人的話可唔可以唔好擋路？ 次次都夠人架咩， 尋日就話罷工姐

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

呢到係機場
雖則係政府春袋
但唔係我地屋企
唔好搞外國人

盡量拖到夜晚，等多啲人收工入嚟

唔好比理由差佬搞大龍鳳

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

無辦法罷一星期工，收工入

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見